敢問烈士芳名 明日不分信仰政見 一齊悼念

有無人知道烈士芳名？
我地要一齊記住佢
台灣當年有鄭南榕以死明志，今日我地有呢位烈士付出咗寶貴嘅生命
有信仰嘅，為佢祈禱、頌經
無信仰嘅，帶枝花，經過太古廣場躬個躹

林鄭月娥，血債血償！
天理不容！人神共憤！

推

林鄭月娥
殃港殃民
殺人填命
血債血償

有冇牧師聽日遊行出發前領禱

唔好再講乜血債血償
我地亦唔係反引渡條例咁簡單
「我地係爭取自由」

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采 血染的風采